過晒D 存款去邊間銀行好？

依加仲有部份存款係中銀，打算轉走同埋取消晒D 信用卡同埋bank account

有錢開離岸
窮撚開citi

藍罐銀行

乜黎？

要有錢到點？幾球？

仲有嘉頓銀行

［長期作戰］[走資救港]非中國護照。 離岸戶口。唱錢。強積金。買金。日常消費教學討論區

好一間藍罐銀行, 真係好撚正.

無咩錢既真係不如提現出嚟擺喺藍罐 有錢可以開離岸可以供保險 好多玩法

上商, 台資銀行, 大陸無咩分行唔怕比人搞

離開本港銀行體系

仲有紅罐銀行

拎出黎

入哂落證券行investment account all in 極牛
包發達

儲蓄果間？

間仆乖銀行好難開戶

買AIA 美金單？！